IG SHOP討論區(6)

唔好意思無留意到上個po做咗1001

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖

IG SHOP討論區 (1)

IG SHOP 討論區 (2)

IG SHOP討論區 (3)

IG SHOP討論區 (4)

IG SHOP 討論區(5)

Lm

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom

Close up睇就知造工好差
雙線中間唔平

條裙短到行一步就走光

lm

我Friend試過被佢呃 收唔到貨

都係搵唔到佢？

係啊

好灰

我Friend好似係兩三年前買過
後續唔記得了

黑店

本身想買 見到佢幾日前賣$25x 今日賣$230
好彩冇買到 海鮮價咁𠹌on9 以後唔𠹌幫襯
買貴左真喺dom心口

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣

樓主幫幫手pin

見到淘寶有

我諗應該係韓國貨嘅 只係淘寶抄韓貨

唔好幫襯sisterbrabra 佢地賣淘寶貨當自家品牌又轉size label欺騙消費者

呢條都係 佢本身賣$255咁上下
唔知係咪見其他shop賣得平過佢 佢就set平左

之前聽佢地同行講
sisterbrabra成日亂轉size比人
原來喺真嘅屌

想買呢條+1 有冇邊間抵買推介

airy journal 228 好似都算平

係 明明無c d cup但又扮晒野話有，有fd係個到做過話比我知 聽完真係唔會再買

我覺得海鮮價真喺唔得囉 邊夠膽係你到買 因間買完發覺減左價就喊三聲 佢應該成日mon實人改價錢

其實都幾尷尬 有啲客落咗單但未過數嘅點計 轉過頭就見到story減價咁入幾錢先

各位點睇wtshop.y ?個人覺得佢啲衫好淘寶 好普通 但係勁多人買...

有冇人睇過yumi之前嗰個live？

仲要唔係一件 係有幾件都係咁

有冇人識pony store？
之前賣韓國代妝品護膚品幾出名下
好似反送中之後冇啦啦收曬皮
有冇人知咩事

pin咗

有無絲打買開日本啲衫 見呢間仲平過官網

佢寫住日本原單都知咩料啦
再唔係就問埋佢可唔可以提供官網購買證明或者日本寄貨證明

我之前喺bra post講過，睇嚟有好多人唔知

其實拎返黎d單都係遮遮掩掩
有疑慮自己上官網訂最安全

原來呢間pinkmoon.office又係海鮮價明明前幾日係唔知248定249 過幾日之後又238

如果定期轉下啲次序當幫佢地宣傳下點睇

因為如果唔㩒入去睇只睇到前嗰幾個

有冇人知oops呢間點？ 見佢ig寫明韓國貨

呢間pinkmoon.office 仲要成個IG都係cap人哋網站啲圖 俾少少誠意得唔得

我見之前有絲打話佢哋淘寶貨 不過我買過一件 應該係韓國貨 我見寫住made in korea

Airyjournal 23x

其實airy我覺得好良心價 有實鋪都唔差好遠 支持

有mon post

啱啱望del左

啲衫咁醜

agger
零成本生財

但間野有門市
上門搵佢 得唔得

我有留意開
其他鋪賣先既野先會良心價
如果佢比其他鋪賣先既多數都會貴過

如果佢真係屈9 miumiu咁都幾賤格喎

真心咩 不過佢有實體舖 可以摸下都好嘅

下miumiu自己玩晒抖音仲po晒上story架喎
玩抖音都黃？

真心咩唔知佢呀 佢話佢唔係藍

有冇人試過係呢間ig shop 度買過野？d 款好似幾靚

依家好多IGshop賣呢啲假Kangol 帽
又係淘寶

佢會員九折其實好抵

有冇岩細粒女仔嘅igshop好想襯下layer

幫你推到個店主見到
利申中過伏 唔會再幫襯佢

ig shop 5.5萬個follower，入咗數一個月仲未寄貨應唔應該公審？

唔好屈我係其他舖嘅店主
我只係幫襯過佢中過伏

其實將呢啲糾紛po係story顯得店主好小家
之前follow過間化妝品店，見佢隔兩日就講咩「平郵爛左唔關我事架」、「唔好催出貨喇」、「唔好遲入數」、「棄單公審你」、「你點對我我咪點對你囉」，最誇張有排日日都出story話要公審，煩撚到閪，頂唔順unfollow左

其實呢間野都開左成三年 成個ig啲post都係cap韓網然後再post真係寧願俾貴少少搵間真係自己訂貨返嚟影相嘅shop

同意

淘寶款
唔明點解香港會有人買
仲要比成百幾蚊代購費
賣貴幾倍

其實有時真係好難分 係韓網買完諗住實冇死，cap圖去淘寶睇見到有同款
就算真係made in korea，都會覺得著緊淘寶貨

試過係韓網買左件衫，淘寶有
到貨後，件衫個標籤同淘寶search個件係一樣

其實我有諗過會唔會有韓網入淘寶貨

之前睇過youtuber介紹話有啲平價韓裝其實係大陸貨
所以淘寶見到都唔出奇

絕對有甚至見過有人訪問韓國東大門店主佢話啱啱開始做起時係大陸入貨 所以我想買嘅衫我會直接喺淘寶search完確定唔係淘寶衫先再買

邊忽拼音

前兩日睇kikico開直播 見到藍色衫條女係咁爭住講野好撚煩
我睇緊另一個肥肥地既女仔試著同介紹條裙 佢未講完藍色裙條女無啦啦sip係佢前面擋住係咁爭住出鏡
不過呢間野所有衫食水都咁深 都係睇下款算

佢地琴日扮網站好多比錢添啦得2個人係付款左 係度扮多單

究竟佢地係點樣得起一大班員工 又買車買樓又供兩個仔讀國際學校

聽聞有父幹

開左間ig shop 賣日本貨 開頭點樣可以多d follower

之前見到佢有罷過工 以為係黃 點知仲搵tvb訪問仲咁得戚

More

慎入

好撚核突

原單=淘寶老翻
想買靚衫就千祈唔好貪平 上官網見到佢sale自己訂/搵代購最好

淘寶野

多得佢嗰幾個model先知呢家野嘅存在
款就真係好普通 之前我都以為佢賣淘寶貨 但佢後尾po story澄清過係喺台灣嗰到入貨 咁我都信嘅 不過就係quality好啲嘅淘寶款咁解

Miumiu肯定係偽黃 睇佢答問題答到咁嘅樣就知 唔肯話自己係黃 但又暗示自己係 擺明怕得失班fans
仲有真係黃又點會去大陸 咩叫唔到自己話事

新人lm
想講以前on99唔識嘢
好中意兆萬一間鋪頭 叫Mr scarecrow
因為個老闆娘好撚識sale
話自己香港design 香港設計
我就喺佢嗰度買左幾多衫下
直至有日同fd去睇 見佢一條褲幾靚
問佢幾錢 佢話399
我嗰下心諗 咁撚貴？！
咁我梗係冇買
結果比我發現係淘寶嘢扮上菜
唔單止偷人圖 仲要仆街到加自己logo 我屌你老母
當時條褲賣399 淘寶賣80蚊人仔咋！！！

淘寶一search就有
不單止扮上菜 仲扮黃！

最後要重申：
認撚住黎個門口呀
我屌晒你哋全家！！！香咩港製乜撚嘢造呀我屌！

係咪同電視台簽左約 唔可以講政治

買過兩三件個tag都係殘體字

基本上香港製造都會好撚貴，見到都要check清楚好啲

佢成日以為自己好靚

$199 1件Stussy T-shirt 真係好抵呀

stussy $199

近排ig多左好多賣日系嘅衫
其實有好多都係賣緊淘寶日本原單
係呢間shop買條裙點知中伏

到貨後件衫個tag係Niko and...
平時行開門市又唔覺有呢件賣
上埋官網search，都冇呢件
心諗唔會係淘寶原單掛
點知一search

Exactly係我收到個件
各位以後買野前真係要用淘寶search下
今次當買個教訓

但係呢間野寫住日本代購 韓國代購

係補返圖

佢應該係溝貨賣

想知有冇人會問間鋪 件貨係咪韓國貨

屌 我都中左伏
前幾日收到見到niko and都心諗咩料
好唔開心

佢喺IG個到解釋左

Hi絲打唉屌佢溝貨賣囉
之前買過件係日本野先信佢
依家秒速unfollow間shop
如果唔係隨時又中伏

本身諗住再買多條op
而家unfol算

佢唔係解釋左咩 覺得呢間有啲款唔差

上網check左1500 yen
下次自己買算
當買個教訓

如果係正貨都安心啲
Sorry收到貨真係有啲疑惑
係淘寶search到就心急出post
可以report 我個reply

係
可以report我個reply

呢間鋪都算係咁
日本貨又唔算貴 代購都平過人

邊到有？？

1500円嗰個原來係人地未着過賣返出去
幫店主澄清返佢係賣公道價錢

佢既解釋係就咁貼左圖加句「沒有補充」

但見到Niko and有咩問題？
佢話日牌呀嘛
件衫有無吊牌先
如果有tag無吊牌就怪啦

有冇吊牌要問返買果幾位絲
我意思係雖然佢有post圖，但句「沒有補充」真係畫龍點睛

無吊牌阿
無阿 純粹覺得niko and不如自己去買

無吊牌 咁好大機會淘寶原單喎
日牌網購唔會無牌

啱啱走左去八卦
發現佢同有間自稱日單一手貨源嘅店賣啲嘢一樣
求其睇左一陣都有幾件一樣

係咪加左微信批發？

勁

好睇唔過眼啲人賣大陸嘢扮日本代購
如果你唔講大話唔呃人 賣大陸嘢都算
呢個世界的確無咁多made in Japan/Korea
但點解要標磅自己日本/韓國扮曬係日本買翻嚟？

見穿煲即刻上網買返件扮嘢先

屌
佢po完我仲真係信佢
件野有Niko and tag但無吊牌的

你呢個諗法我有諗過
佢應該要show埋購入日期

絲打好犀利
唔知佢又點解釋呢

廣告見到成間啲相一睇就知淘寶 仲整哂51手勢 「屬於香港人的網店」真係好嘔心

同埋就算有埋購買日期 都唔代表佢手上個件係真日貨
說到底都係睇你信唔信

即刻明曬

咁都有成8000幾人follow

賣淘寶仲要直接cap淘寶啲圖 懶到

佢又post左story解釋喎
一時又日網
一時又Amazon
到底想點架

點解冇人講佢溝貨賣
佢以前係有賣韓國貨
但佢而家嗰啲差唔多全部都係淘寶貨
換晒tag 中過一次伏
（有次上去拎嘢 佢員工咩tung態度差到仆街）

漏左一張

我上個post先話左佢
何止店員 佢自己本身都閪啦
仲有佢老公

咁佢可以上榜未
溝貨
佢大陸貨換tag係換左依個
大家可以留意吓

換tag你都估到

自己買過所以知道有依個tag
然後睇live見到依d淘寶款都係依個tag
仲唔係換tag

比多張圖你睇

原單係乜嚟？都係niko and生產嘅 只不過係有瑕疵嘅貨品定點

原單應該係Niko and 係廠到做左一批貨
但部分貨有瑕疵所以佢唔要
廠再賣出去就叫原單
好似係唔可以咁所以會剪牌/無牌

仲有樣好似叫尾單定跟單
就係間廠自己再生產呢個款
有機會個款一樣 但用料唔一樣

好似係咁 我都唔肯定 有錯請指正

之前喺佢到買左件top
俾錢嗰時check下 見到啲線爆哂出黎
仲衰過淘寶
咪同佢個員工講想換過件
點知幾件都係咁

呢個tag肯定係淘寶！

冇乜人喺佢到買嘢所以冇人發現 咁貴買唔起
屌上次上去睇諗住買呢件好彩冇買
之前好on9喺佢到買咗千幾蚊嘢做會員
佢啲員工態度都好差 淨係見過一次翠姨比較nice d

我見店主又有覆

終於有人再講
前一兩個post我有講過 但好似無咩人理
我以前係花園街買左件通花外搭背心
點知係kikico到見到件一模一樣
Kikico肯撚定係溝貨賣
仲有佢地啲員工真係閪撚到全世界得罪佢地咁

究竟有咩IG shop係真係購自日/ 韓架Kikico我都幫襯過好幾次 仲以為真係韓國貨

邊個傻豬

佢之前真係有賣過韓國嘢嘅
但依加一撚定係溝貨

依一件我係淘寶都見過

佢地款熱賣天絲麻裙賣成四百幾都係呢個tag

哈哈 當然啦 因為都係淘寶野
發現左好耐

賣淘寶貨：
溝貨賣
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣

想買呢條打底 佢嗰到賣2xx
有冇人知邊到有

哇屌 差d想入手條天絲麻 因為已經唔淘寶 無做足功課 我之前買過既都係呢個tag既

假設佢真係唔係淘寶
但佢啲貨源咁無保證
都係無下次唔會再幫襯

個頭想點 條眉又想點

想買呢條，但唔想幫襯mormor，有冇c打有好介紹

樣衰到

諗住入啲貴既淘寶野就可以瞞天過海仲要扮黃店
賣淘寶野賺一個double食屎啦kikico

其實佢憑咩做到ig shop model

本身個樣已經唔靚
仲要剪到個頭咁
醜人多八怪

想問下各位有冇幫襯過邊間ig shop買電話殻推介？

Amazon 同官網入貨
個個都做到點解要幫襯佢

其實佢賣個件都唔會係官網訂

琴晚睇完呢張圖第一時間就好單純信左
我唔知呢個係咩app啦
但依家諗深一層
如果係官網訂點會無吊牌？
上面都有絲打講過啲瑕疵貨官方唔要
廠家轉賣所以會剪牌/無牌

咁唯一解釋係佢入左啲原單次貨
總之唔會再幫襯
啲貨源咁無保證 大家自行判斷幫唔幫襯啦

依家先發現
絲打！唔係¥1500啊
係¥3190！唔係¥3190除一半，係原價除一半
對返係港紙$234HKD
佢賣$269HKD
如果佢係官網訂 唔知佢係賺咩呢

其實都唔想講呢單講咁耐
但又發現到啲新野

去門市就話睇到個tag分得出係咪淘寶貨
睇live影唔到tag真係唔知佢邊到貨源
啱啱睇返之前喺佢到買件top又係呢個tag

有冇人知呢條裙可以係邊個韓網買到

店主倒貼唔賺錢都想益我地班妹豬
心地太好 係天使阿

絲打你係想要邊種case先？香港嘅話 我見casehk都幾多人買 外國嘅話就一定casetify 不過幾貴下 但係個人認為好好用 用完之後冇爆過mon

台灣犀牛殼
多款多色揀 同埋真係保護到部電話

非打手 想要啲類似2990between 嘅本地設計文青風手機殻 最好黃店 不過我識嘅鋪頭唔太多 唔該各位絲打

講起佢換tag 我上年夏天係佢度買過呢件衫

件衫幾間ig shop都有賣

點知我收到件衫發現佢換左自己公司個tag on99

果次之後就blacklist左佢 仲要等又等得耐 貴又貴過人 換個tag扮撚哂自家製咁

哇屌佢真係當人智障？kalulala好似係佢自家製嘅系列 車個自己既tag落去扮自家製 咁做生意會唔會太仆街

換tag仲要換件大眾款 周街都賣緊 真係當人智障
諗起就嬲 估唔到佢仲要將d淘寶衫換tag 真係好撚無恥 食屎啦
btw上面有張圖唔係同一件黎 補多張圖

佢個時做teas.on已經覺得佢點解做到ig shop model可能佢又高又瘦掛 btw佢唔係有御用髮型師架咩

嘩屌咁撚無恥
之前佢咪自家製出咗一條褲
好彩冇買 分分鐘都係自己改tag
依家好後悔喺到佢買咗咁多錢做會員

買過macbook case啲design係幾靚 但都幾貴
Chiccase好似同咗個黃店合作出case 利申未幫襯過

佢兩公婆好撚鍾意好審人
佢老婆成日係到扮晒弱者咁

Sorry打錯 公審

屌我都係 已經等咗好耐俾錢
條友仲喺到對鏡影story影到下年都未影完咁款

真係極差
之前試過問佢地件貨有無新
西撚哂面咁慢慢走去攞

想講佢間鋪就算賣同其他鋪同款嘅韓國衫都mark up勁高

以前都仲覺得kikico雖然貴少少但起碼真係日韓嘢
真係會儲錢去買
但原來係淘寶貨仲要啲員工態度咁差同食水咁深
真係諗唔到咩理由再幫襯佢

佢賣merlot的衫都係mark到勁高

我去個時態度差係個個tung子
拎貨佢d態度超級唔耐煩
比人感覺好差
比貨我都係”劈”俾我咁款
次次諗起都唔順氣

除咗大家講佢好串之外
試過睇live 第一感覺係 個店主講野好亂好急 好無條理
開完個網站又唔係up晒啲貨上網 ig post又唔齊
比我感覺係成間鋪都好混亂咁一次都唔想幫襯

同埋kaki講講下嘢 唔知係咪tung子就會插咀 勁亂
根本聽唔明

同埋佢地個網真係好少貨
有網又唔擺啲貨上去 個網要嚟做乜
逼人落門市到睇

拆撚左原本個tag再痴自己但tag上去真係好撚有問題 我件衫仲見到原本個tag個痕架

店豬自己越描越黑俾料我地傾

有冇睇錯仲要寫made in korea
冇follow開 佢地啲自家製係韓國廠整架？

呢件貨就應該真係韓國入嘅
但係佢換走咗韓國嗰個牌子tag
換咗做自己自家製既tag
唔知係咪唔想俾人知佢入咩韓國牌子
驚人抄佢

但咁多間都賣緊咁易踢爆
點解要做啲咁無謂嘅嘢

其實Silverlining係咪真係韓國貨？

你哋點頂到個個kaki把聲？好尖好嘈
睇過一次直播真係好兩耳

刺

同問，我之前成日買
見到個個都係tb扮韓國，唔知佢係咪真係韓貨
但我之前有上啲韓網望下，有類似嘅款同埋發現佢食水ok深

呢個襯法jm9

日本都係咁襯姐，冇咩問題
佢著得好/壞又係另一回事

應該真既
但markup高都係真
普通一件背心都200左右

Off topic 絲打個名好正

扮自家製 將換tag既成本轉嫁落消費者度

我見airyisland有下邊個款既耳環

佢哋呢間個個員工態度都係咁閪

好多年前，佢哋向兆萬開舖個時已經差

唔同㗎個款不過都唔該你先

差個陳庚前同陳庚後

有冇人買過啲唔錯嘅半身A字短裙可以推介？

有冇人買過running bear 喺太子聯合廣場

佢好撚煩 衝住出黎

每次比人話都衝出嚟應
成日做多咗囉好核突

Mon到實 一講佢就會出嚟回應
但佢阿妹做緊嗰間的確賣緊女咁即係點啊

口講唔介意但感覺上佢心裏面好介意

真 假撚到

佢最新果個story

講真根本就大把Model都俾人話樣衰 又唔見其他人沖出嚟講

做得公眾人物其實預咗一定會有批評有唔同意見..
更何況我地都係講事實 又冇惡意中傷佢bully佢
又要想紅又要唔中意比人話樣衰 比個公主你做啦好冇

好似啲直銷/傳銷上堂學嗰啲心靈雞湯懶係正面

上面全部講佢嗰啲都有一個負評

我覺得樣衰呢啲講下咩算 佢都冇權選擇自己個樣
反而性格問題就先值得狙擊

咪算*

佢可能有mon post

我冇留意佢太多
只係覺得一直針對佢個樣黎講好無意思

做多咗啦
話我哋抵譭佢喎

原來已經冇做幾個月 唔知關唔關之前狙擊賣淘寶貨嗰件事呢

食水好深。以前on9唔知brandy melville香港有舖，走去elephant clouds度買。見到有條bm短裙好靚，佢賣$3xx。後尾發現ifc有專門店，平差唔多$100仲要有得試有得睇實物

唔好買Sloan pants 個形著到勁奇怪 褲腳卡住係腳踭對上，隻腳即刻粗左。仲有，佢啲貨你可以自己去banana republic factory睇，原價係講緊百幾二百蚊有一條，食水好深

bm啲款好靚但質素好差
買過兩件tee好快起毛粒 其他牌子從未試過咁

Btw佢地真人係咪真係咁瘦？我成日買完佢啲衫都覺得好大件，但係佢地相又影到好瘦咁

ramu老細又食shakeshack個店員又去aia 自己諗啦

但我之前見個老細ig成日出文宣
我買耳環個時送咗張卡 入面有寫光時五缺之類嘅口號

間野成日唔復機

wailydress簡直係垃圾 兩個唔靚嘅model兼店主都算 話自己係ig shop不如話係淘寶店算啦 開頭賣淘寶貨都算 自己都會着住影下相先post出黎 之後越黎越離譜直接偷淘寶啲相copy and paste 仲要啲價錢賣貴好多 想點呀 佢地仲要喺有啲衫嘅caption話係made in korea 做到咁真係好cheap

邊度有得買
好靚但呢到買真係好撚貴..接近4百真係買唔落手

早兩日去見到入面已經咩都冇晒
完全係裝修緊嘅狀態
應該執左笠......

係，係外國買應該平好多。

越嚟越多人著，不了。

甚至貴過retail價

bm啲衫細到童裝咁.........

佢幾好生意嫁喎
成日見到啲妹妹仔係門口排隊入去買嘢
咁都執...

我都想知咩事
之前去親旺角去會上去望下有咩新貨
以前同朋友去都一齊排過隊
見佢早排po左好多文宣就冇晒聲氣
又完全冇update 唔知係咪有咩事

佢已經癡撚咗線

佢mon post mon得好密
句句都mean到爆

本身對佢個人冇乜野
上面我都有講笑佢個樣好無謂
但見到呢個大聲笑左出黎屌讀完大學個人啲應對咁on9

上面我都有講話笑佢個樣好無謂*

佢之前比人話佢拖數之後話自己屋企有事
希望佢無事啦 好人一生平安

其實會唔會真係有人唔捨得佢
點解啲人成日咁睇得起自己

越描越黑

因為依家嗰個真係太差

賣a&f童裝貴到cls其實上a&f官網買連埋運費都唔使咁貴，你買多幾件仲免運費送上你屋企

自暴自棄mode

仲要時不時全網8折 啲人係咪真係咁有錢

料好簿好差。買過條杏色短裙，勁簿。如果同樣質素prefer去葵廣買，平一半。

上過門市一次 全部衫褲都勁普通 好似淘寶真人版咁。。

係 我果件褸都勁薄 好似紙咁薄
但我睇相以為係啲厚款

係。之前佢官網有20%off，啲童裝勁抵買咗幾件top都係平均每件below$100

佢未有門市果陣買過一次原來而家仲要有門市

佢開始賣美白丸我就冇幫襯
覺得好似傳銷咁

好耐之前買過三件衫 三件既質地都係好差
摸上手似淘寶嘢 洗一次已經變形同起晒毛粒
著幾次已經唔要 揼咗垃圾桶

我上去睇過 自己買比運費buy and ship加埋都應該唔平

我都有買呢件！我買淺藍色！
著上身完全唔好睇個cutting唔知想點
睇相就真係靚 實物就另外一回事

雖然話佢啲衫百零二百蚊平過部分ig shop，但係開到咁大間同埋啲料咁樣，好難唔懷疑佢啲貨源

Agger

我都係大概嗰啲時候幫襯買完就不了
根本只係影相靚

痴線佢啲圖同實物真係唔一樣呢件嘢真係好鬆好鬆
見到實物嗰刻以為佢寄錯貨
之後就冇再買過

咁平又無標明日韓。。都知咩事啦所以一直都無幫襯 啲款普通

喺our.s_ssss live見過類似嘅款

咁佢本身嗰間賣緊嘅嗰啲貨源。。。

我依家都唔買嚕 唔想俾錢佢地賺
但係好似好多人都有幫襯佢地 賺錢賺到連門市都開埋

係 原來都有成80k followers
賺到fatfat

岩岩search左 kr好似冇做好耐

係喎炒咗車
不過呢間嘢啲質地咁差再加用cissy做model
真係不了

今日個live又見到佢佢把雞仔聲真係勁煩

依間野買左2對耳環 寄貨又冇通知一直想搵佢track翻一直藍剔我最後不了了之 咩都收唔到 不了

下個post都可以加埋呢間個名入去
等啲人評下係咪淘寶貨

But who is cissy冇follow佢地ig

本身都唔知佢邊個 之前睇痴線西個po話cissy做過ponystore
比佢地拖糧 search下佢ig先知

笑咗如果我係你 我應該即刻發爛渣

好似醫生🥼

屌 果下呆撚左
成日唔敢投訴啲ig shop 驚比佢發爛渣番轉頭公審我
我認我廢J

洗撚驚佢咩
影埋隻阿凡達咁嘅手俾佢睇仲點輪到佢發爛渣

佢地就係恰我啲鵪鶉客
而家既我應該會投訴

啲ig shop好中意公審人
好驚比佢公開電話ig嗰啲

係 然後佢followers多 就好多人撐佢咁
仲要講到懶委屈

佢都試過唔覆我機
超過一日先答得一句跟住又無覆

而家好多bm代購 求其一間都平過佢不過要小心有啲係淘寶假bm

Btw 大家有冇買過mormor啲衫？

Baon有 但係好似係吊帶款

見佢哋都冇標榜係咩國家入貨 真係淘寶貨都唔出奇

好幾年前買過 (個時得葵廣一間舖)
個時買咗件冷背心 著到宜家 幾好著 啲料都幾襟
但唔知係自己大咗 style轉咗 定係佢啲衫低質咗
之後去過旺角嗰間舖睇 完全買唔到衫

補充返 個時係覺得啲料唔值個價所以先唔買
佢有啲款係幾好睇的

印象中佢d野都算平架
百幾蚊咁，不過係支那野

佢某部分衫質地係唔差嘅
但有啲真係一摸上手就知唔襟着
我諗應該係溝貨賣？
琴日去mk嗰間先發覺原來都有幾多人幫襯

佢地啲自家製好靚 但今年唔知點解無出

今年無出夏季自家製咩？

我都係 唔記得係買中佢自家製定點
我都著到佢啲衫幾年 啲料幾厚實
不過有啲好薄果啲衫/tee就不了

人地新開可能只係唔想啲人知佢本身既ac姐

有冇絲打知依條裙係邊個網有？

我都係 其實佢地大部份野都係自己online買到
Everlane都直寄香港

好似可以用amazon pay bns有教學

無今季啲衫唔太靚 直接unfollow咗佢地ig

其實佢地大部分product香港門市都有得賣，仲要平啲

我以為係佢揀人面試嗰時 睇埋佢本身ig風格係點
所以叫佢設定公開

佢次次介紹新model都特登出個post
可能因為要介紹所以要求整翻個公開ig

請問有冇絲打知道喱款鞋叫咩名/邊到有得買？
見到serco成日著，好似好易襯咁

張圖應該係純粹想入去佢instagram睇下佢平時啲相決定請唔請啫
應該唔關請完之後一定要公開事

真
我覺得佢依家可能用左serco store呢個名幫自己增加下名氣 如果真係打算做kol都容易啲

係 好多ig shop請model都係咁 方便佢地睇多啲相

我都想知啲皮好似幾軟 好似幾舒服

我覺得Serco比其他ig shop好嘅係有現貨發售
同埋有售後服務
但啲衫嘅價錢真係偏貴

真心好失望。早幾年基本上全季啲衫都係佢地度買，做埋vip雖然都明白小店難生存但溝淘寶貨真係接受唔到，仲要係黃店。

其實佢地由一開始已經係賣支那野
都冇表明話係日韓 都唔算有心呃人既
佢開始賣韓國衫我估係因為肺炎支那難左入貨
要keep住入貨所以就入咗韓國衫

有冇絲鐘意lss.is.mre/nila_room呢類style

想問下有冇絲打買過meeemorr既衫
我見啲上身衫同ops都300至400幾蚊
真係有啲貴

我有買過自家製，覺得幾靚幾特別向香港好少見

自家製400幾唔算貴

係呀同的料幾靚架

我喺網頁睇普通ops就300至400
自家製就500至600

Amazon pay唔係被ban?之前睇人講過

自家製就算佢賣1000你都吹佢唔脹

佢好似係有7天退貨服務
其他ig shop通常都唔比退換

原來可以退 咁都可以揾次試吓 之前一直冇得試怕唔啱冇買過

呢間野好戇鳩 拎queenshop 啲衫黎賣 仲要markup 高

想講呢間野好撚on9 有日見佢follow我
一㩒入去 全部都偷同一間韓國野既圖
我直接問埋間韓國野 問佢係咪真係佢香港代理
人地就緊係答唔係啦
好心啦講真 生意唔係咁做
全部拎哂人地批發商啲圖就話自己係佢代理
咁個個都做到啦
比啲誠信好喎店主

見過有另一間都直接拎Queenshop啲圖黎賣

成日忍唔住買 不過我估都mark up得多

呢間hkvinpopstore又係賣假貨、淘宝野 有冇巴絲中過招？ 小弟之前搵佢哋訂左件ACG Tee 尋日收到貨先發覺件衫嘅質地同真野好大分別大家千祈咪幫襯佢

仲有hkvinpopstore

貪平

唔係囉 我想買嗰隻色門市無 所以先上網買

如果有正牌乜9協議，係咪可以報佢海關。一係巴打同佢講佢件野係假，叫佢換或者退錢，唔係就報海關嗰啲，睇佢處唔處理。

但真係好貴

係 買唔起

間唔中買一兩件都ok 但ouat仲貴

好鍾意ouat 買過佢幾件裙同褲 好好襯

佢的衫要高妹先襯到
我就鍾意meemor多啲 日系簡約

有冇人買過korner啲鞋？

又一間偷淘寶圖嘅偽黃

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie 垃圾偽黃poly情侶
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore

About_olivia 啲銀係真定假？

好想去應徵 感覺上成班同事好似大家庭咁
仲可以見到serco 返工一定好開心
好可惜喺葵興返工 小妹唔係住嗰區

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore

7-21日先到貨，姐係相又唔洗自己影 貨又收左錢先訂
無本生利

我都係 葵興太遠了

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨（請自行考慮）

我都仲係覺得呢間野抄serco
本身都唔係行日系文青風做咩無啦啦轉左
佢啲相之前係啡啡地色咁架喎

執到個樣青到好似鬼

不嬲都係食水又深

新開到咁都俾你發現到佢

好嘔心呢間野 一開鋪已經係一心諗住抄serco

呢排想買條連身裙
喺hashtag一search就見到
btw絲打們有無好介紹
想買條少女啲嘅

而家先留意到 話唔係淘寶貨 但淨係收alipay
係咪啲未有bank ac既妹妹仔黎

由一開鋪就覺得佢抄

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨（請自行考慮）
溝貨賣+食水深+店主態度差 仲要賣傳銷嘢

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨（請自行考慮）
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨（請自行考慮）
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差

根本就係

Fluffyfuzzywear大家點睇 覺得相同實物好大出入 而且抄款買到同原創一樣價

認得啲graphic tee係cotton on黎

不過我都想知佢賣princess polly嗰啲係同款定點，好似仲平過官網入

賣得幾貴下

之前買過幾條裙同衫 d拉鍊質素差過淘寶

賣淘寶貨：
voyagegoods
siksik.s
cacmama
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)

catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
Freeland__ 溝貨賣
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
hkvinpopstore
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨（請自行考慮）
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken

咁多淘寶同款我就唔會買啦

Nevertoolate 賣瑜珈衫嗰間？
之前有諗過買
係淘寶貨？態度點差法？

真係不服來辯
想知間野會有咩解釋

一開頭差啲以為同一間 serco賣潮牌佢又賣 依家賣韓國衫佢又跟

個陣serco病 靜左一輪 然後佢就照copy咁開鋪

不過咁
佢永遠都抄唔到serco嗰種知性美

我點解要幫襯佢 坦白講
一模一樣風格既鋪
又唔係平好多 又唔係有特別
咁我不如幫襯serco

無幫襯過
自己同Friend撘單喺外國買
之前我同friend買jackwills細Backpack連埋集運都係$140 佢賣$339
然後近期Loft嗰件Blouse佢未95折賣 $299
但我上官網睇佢賣港紙九十幾蚊

真抄得咁似

佢啲野係賣得貴過人

係 全部款你上淘寶搵就有
佢個件防曬衫 淘寶$30 佢賣$100 勁搵笨
一開頭我問係咪有現貨 佢話有 係咁問我係咪要係咪要 又send 左幾次問號黎 chur
比左錢幾日 我問佢寄左未
先話要訂 等三個星期先到貨 但無交帶過
寄到黎 一摸上手質地超差 又甩哂線 我買之前問佢佢話質地舒適
同佢講直頭唔覆機
總之成個經歷好唔愉快 靠d KOL出名
呢間真係不可一不可再

應該真 買過
假嘅好難屈 或者屈到都好易斷
我買嘅都冇尼啲情況

差啲比佢啲相呃左又話好舒服
之前見佢做Sale仲想買

咦 全部cm都有一個負皮
係咪店主呀 講兩句呀

賣淘寶貨：
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
Freeland__ 溝貨賣
852分店入其他shop live話要告人
mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
voyagegoods
siksik.s
cacmama
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)
catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
hkvinpopstore

唔推介(請自行考慮)：
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
kanken_baghk 疑似賣假kanken($180) 仲要有得比蝗版支付寶

上面整合咗啲shop同分咗類
紅字咗比較多人買嗰啲
麻煩樓主幫手pin

想問下c打們，如果想買類似mor mor，嗰啲長裙應該咩shop買好？有冇推薦？

呢間嘢疑似光明正大賣假貨？

見到佢啲相遮住champion logo同埋個caption
話冇品牌意義
Champion tee咁平都有假？
仲要wechat批發

有無圖參考吓

有冇人幫襯過banananaxx...
之前喺佢度買咗條黑色長連身裙
點知條裙甩色甩到咁...
利申冇filter冇落顏料
係真係咁誇張
買咗$3xx呀大佬
都唔知繼唔繼續著好
可能對皮膚有害

賣淘寶貨：
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
Freeland__ 溝貨賣
852分店入其他shop live話要告人
mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
voyagegoods
siksik.s
cacmama
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)
catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
hkvinpopstore
Vokachillll_
Hypebeely
Hypetrade852
lamourhk

Send比個店主屌柒佢之後唔好再著啦

唔好意思樓主改左一改
pin呢個please

賣淘寶貨：
溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶 店豬自己dm自己落單
Freeland__ 溝貨賣
852分店入其他shop live話要告人
mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨

5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
voyagegoods
siksik.s
cacmama
lalala.cco
moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
vuoto.store (前身 poopoo618)
catsslave8 溝貨賣
mellow.room
oops.s.s.s
moondream852 偷淘寶圖
ko_collections 好似已收皮
150.studio 偷淘寶圖
jellyscloakroom
hkvinpopstore
kanken_baghk 疑似賣假kanken($180) 仲要有得比蝗版支付寶
Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義

唔推介(請自行考慮)：
中
Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未

再update咗少少麻煩晒樓主

芝士絲點解你打出嚟有http嘅

我都唔知一編輯引用就咁

有啲ig shop賣得仲貴過專門店買
點解仲有班人幫襯佢地

bbgshop

淘寶tone

佢食水真係深到傻 之前嗰個champion sports bra其他鋪頭都賣$149 佢夠膽死賣$300幾

見到佢d 衫款幾靚又聲稱質料好好 仲心郁郁想買

淘寶個啲都冇咁勁

見過佢賣件Adidas貴專門店二百。。。

唔好以為淘寶啲相擺最後一頁
我地就唔知妳賣淘寶貨

airyjournal的衫愈出愈靚

新嗰件恤衫好鬼靚仲要唔貴

鍾意依家個model

想問下絲打d鞋邊到買多
要買d女仔鞋返黎襯下裙

有冇絲打見到邊間ig shop有平?

嘩屌件衫用廣告彩上色？

Maxsellerhk

Charles and Keith嘅野佢夠膽死買貴過官方網站30%

話就話係黃店 但真係不了

有幾間ig shsop賣marimekko tote bag 仲貴過香港門市
香港門市都係330

之前有件aeo嘅t恤 官網仲平佢一半加包郵勁誇張

佢以前賣嗰啲公主耳環幾十蚊一對
後尾俾人踢爆係淘寶貨
$0.5一個嘅滴膠框加耳勾
幾十倍利潤 就算佢依家賣正品都唔會幫襯

偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

要加埋佢入list先得

越嚟越多ig shop同review ig出啲小知識系列
懶係pro咁
咁又呃到啲人啦仲好意思要人分真假

呢間野武肺第一波個陣好似蝗蟲咁掃左上萬枝bbw返黎賣

想知葵廣間 moonlightgang 啲質素ok ma?

去過佢實體舖啲衫係幾吸引幾想買
不過我買既都係淺色
btw絲打你唔po都唔知道啲衫甩色甩得咁恐怖

朋友買過上淘寶搵到連tag都一模一樣

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
想提提各位絲打
原來呢間ig shop都係藍店嚟
買飾物可以直接skip咗佢

呢間一睇知係淘寶
點解佢招代理都會有人落搭

仲有呢間
我之前都幾支持佢 呢排見佢出左個袋 原來係淘寶淘返黎加個手抽位同tag當係自家製
之後再搵其他衫全部都係淘寶貨 之前仲買落一大堆 嬲嬲地

有個男model成個女人咁樣好撚柒

好傳銷feel

賣淘寶唔算最可恥 話自己設計先可恥

笑死賣衫賣到搵代理
點會有人信 係咪全部都係佢啲分身黎架

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
-
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理

唔推介(請自行考慮)：
Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
2 黑心女店主搞serco

Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493
Maxsellerhk C&K賣得貴過官網30%,aeo t貴過官網50%

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493
- Maxsellerhk C&K賣得貴過官網30%,aeo t貴過官網50%

啱啱未打晒就po咗
整咗個終極大集合但藍色字好似好難睇

佢啲耳環係淘寶見過好多
問佢啲耳環係咩國家嘅
佢話去唔同國家旅行買返嚟
咁有啲款我信真係旅行買嘅
但有一堆就.........
黃店賣淘寶 不了

有無咩日本牌子既衫唔係中國製又有得上網買架

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

有冇絲打碌ig見到呢間shop
見佢啲表情同pose都喺度學serco咁
第一張相驟眼睇以為serco尼

痴線 直頭一模一樣

有冇記錯佢賣過二手化妝品定唇膏

面交都要俾多20蚊佢賺
做kol真爽 10個客就賺多200
當人水魚真easy

我見到面交都要加錢都r曬頭

點解佢唔考慮用下黃色速遞，其實面交有時候都係貪唔使郵費/可以快啲拿到啲貨，同埋面交主要都係就賣家就腳得閒，咁都要比15-20蚊出黎，咁我郵寄到家咪仲好

真係好似星星

真

仲要用返原圖連相都懶得影過
想知係全部淘寶貨定係溝貨賣

排牙幾時cool牙

有冇啲平令正既ig shop介紹

痴撚線 面交都要加錢 第一次聽
仲要講到好似係佢推出啲好好既offer咁
大把黃速遞啦而家

呢間都係，仲要賣啲2個月後過期嘅con比人（佢冇講明）

第一張相感覺係tb攞咗韓網圖

我買左幾次又覺得幾平喎，起碼平過樓上講果啲

應該咁啱你買嗰啲嘢特價啫

啲jackwills全部Mark up一倍
自己買 計埋運費仲平

係囉，洗鬼比人賺

咁我又唔知原價幾多，見佢啲衫同普遍其他鋪都差唔多價 所以覺得幾正路先買

如果同bbg比，一定正路啦唔好再比錢呢啲shop賺啦c打

而家一見到間shop係cissy做model就已經唔想禁入去睇好撚扣分

之前睇過有post好似話店主男朋友係狗 從此之後就好憎

見到佢面交都收$20 就知唔正路啦

賺唔係問題 問題係賺一倍
仲要賺埋你面交錢

ok咁入得藍店list

其實Charles and Keith絕大部網店都貴過官網
似係佢哋拎晒官網啲靚貨攞去賣
連Uclopia都係賣得貴過官網

Ok bye唔洗睇

間嘢想點
賣假帽都算
假嘢仲好意思出廣告
係咪當大家都唔識睇

IG真係好多假嘢仲要仲有勁多人買
又係賣淘寶嘢 啲妹豬仲繼續衝過去畀錢人賺
嗰個透明袋賣梗$400up, $199一定係淘寶
另外個斜揹袋啲假刺繡刺撚到咁都擺出嚟賣
屌 係咪當個個都傻唔識睇

瞓唔着繼續睇
點解又係斷腳KANGOL

淘寶賣梗廿幾三十蚊人仔

真嘅Logo係咁，其實都幾明顯

去過幾次 次次條友都係坐係度玩電話
果陣重同朋友講請著呢種人真係倒米
我覺得店主態度都唔係好得去邊

＄219仲要斷腳，妹豬們真係唔好貪平亂買嘢
其實真係好多假嘢

當見面會 你識咩呀

有無link

佢係好生意呀 開左3間門市
我次次都係去葵芳嗰邊 不論平日定係假日都勁多人

我有買過 都買得好多
佢價錢唔貴 又係黃店
但係睇完連登IG shop討論
而家有啲卻步

前排ae做promote 買滿五件7折
之後有ae 朋友見到maxseller店主 大量購入
平均每件$56 但係佢賣$138
我自己去ae買唔好
唔知幾多妹豬比佢呃呢

佢未有實體店之前買過一次
買左件t shirt
質地勁薄 我仲要買咗白色 著乜都透曬
摸上去件衫已經好多毛粒

哇呢個態度加到加零一 上次問佢野 我講晒唔該晒麻煩晒 佢望都唔會望你一眼 成塊面刻住個閪字 仲要勁唔耐煩

啲衫質料差 唔建議喺嗰度買

佢以前賣淘寶耳環+gradin裙都已經呃咗唔少妹豬

柒頭真係唔好買serco既衫 着完變到成個師奶咁

去過佢門市睇 啲衫百幾蚊有件
呢個價錢都唔好諗住係真韓或者質地好好
支那貨就一定架啦
如果覺得價錢對得起質素咪買
有多少少budget又想買韓仔野就唔建議買呢間

比較想知佢之前話開店頭2星期賺到嘅錢會捐去比手足係有冇捐到 好似見唔到佢有影張單出嚟

oncollect_hk有冇人買過？

見大家討論女仔衫多
有冇咩男裝推介

我依家只係見到佢又唔考慮下用黃色速遞又唸住加錢面交

係catsslave8 呢間買左野 差唔多成個月都未到貨,落單個時就同我講一星期........

之前睇啱呢頂帽，但serco已經無哂貨
喺ig hashtag search到呢間野見有千幾個followers又有啲好評，價錢又唔係特別平就幫襯咗。
佢話係韓國預訂，但入錢後唔夠3日就到貨兼寄出。
嗰時都覺得奇怪，有咩可能會咁快
現在見到佢會賣假貨，我諗呢頂係淘寶都唔出奇。
大家睇路

買過2個軟膠既
睇相一定靚過實物
透明case用左半年就黃晒 印花都甩
拎上手感覺係cheap野 唔值百幾蚊

乜依家ig shop賣淘寶衫仲有人買架咩
好多直情照用淘寶啲圖
啲人有冇咁蠢呀

有時見到啲台灣網/ig shop都用淘寶啲圖

半年黃我又覺得正常
只係怕佢好大色差 同上手感覺似街邊野
因為百幾蚊個iphone case好多選擇

佢質地差出曬名之前IG shop討論區都有講

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

偏貴
不過啲款比較特別同埋食水未至於太深

又係鐘意睇吓多過睇衫嘅我有冇絲知道邊到/邊間ig shop有得買喱款鞋

我都覺得偏貴但又係其他ig shop唔多見佢啲款
買過一次啲料都係麻麻/一般 都唔知再買唔買好

想問下有無絲知fluffyfuzzyxxxx個aus brand係咩brand

舊post有提過呢間啲料
唔太建議你買

無記錯嘅話深水埗storeroom好似有

唔該晒絲打

想問點解要del咗藍店嗰part

店主mon post 做賊心虛？

dr martens 有對係類似呢個款 叫patracia III

Ig shop賣嘅aus brand黎黎去去都係cotton on 或者supre(其實都係cotton on)
不過呢間都好似唔係全部cotton on
絲打想揾邊件衫？

OMG.. 係咪我copy少咗Sorry 我Copy多一次先

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

入過佢實體店 大部分無牌子嘅衫都淘寶feel 抄brandy嘅款 但價錢分分鐘貴過brandy 癲

佢仲要成日鬧其他店抄佢
D衫布少到喊

想搵佢哋新post嗰條工人褲同California條爛牛

我都係想搵條工人褲！ 同埋見佢啲衫幾靚所以想去佢入貨啲網睇款自己買

因為我早幾日去都係呢個女仔
咁佢對我又冇話西唔西既 純粹唔太理人
性格cool啲冇咁熱情啫 睇佢ig都係咁
但對lala都幾好

有牌子嘅應該係princess polly 無嘅唔知係咪淘寶啦

個店主賣假嘢仲要自己戴返

加埋個淘寶FR2袋 賣$165 我見好評真係有人買咗
仲話自己係黃店 痴撚線

呢間野出晒廣告賣淘寶

呢間就用淘寶啲圖 俾人篤爆仲要唔認

[懐疑偽黃店] IG shop @nevertoolate.nvtl 賣淘寶貨 聲稱屬於香港人的黃金週？

- 分享自 LIHKG 討論區 原來有人一早開咗post講 但係我遲咗發現 比佢呃咗

句野好撚中二病

有無絲係fasbee買過衫？覺得點

偏貴 個質地對唔住個價
但唔知點解佢D story好燒
次次都會忍唔住買左件 諗住比多次機會
最後就揼心口

我買過一次都覺得質地麻麻 唔值呢個價位
睇黎都係唔買啦
絲打 忍手唔睇佢D ig story會好好多過一排就沉底

呢招宣傳勁 寫埋旺角
但咁黃仲賣緊淘寶耳環
同之前爆疫係知名藍店智文藥房買口罩
幫手掃晒人地全部貨 話幫客買

D料好差 第一次買已經甩線

唔好買Loft啦

點解嘅？

個店主好撚煩 成日用疊字 聽到燥底

索索子 瘦瘦子

終於有人講佢
好耐以前佢無咁出名，幫襯過佢買一對耳環一條短褲一件nike tee。
耳環寄到來質量好差，一望就知係淘寶$50幾蚊就算
條短褲無貨又唔會主動通知，等咗一個月後問佢又唔覆機，退錢前前後後都搞咗3個月。
nike tee寄到來又錯色，問佢可唔可以換又話肯定自己無寄錯
佢而家係咁喺ig落廣告，都係sell自己係黃，會擺好多文宣俾人攞。
就算佢係黃店，但做生意唔係咁嘛？

你講果間都溝貨賣..

係 睇佢開live好尷尬
講野又誇張

呢個肥婆真係那來的自信
之前係story r代言 成撚日去名店拎住人地D手袋影相
日撚日叫自己做教主 話自己著得靚過d韓模
最閪係成撚日公審d客問完價唔買
但佢搬左舖好似好多傻女同佢買野 仲要個個叫佢教主

睇佢ig真係當笑話咁睇

見佢有好多名牌袋鞋飾物
有啲人名牌襯平衫都好貴氣
佢完全係一個mk妹

痴撚線 做咩要係人地鋪頭影相 好柒

聽講佢之前仲要去ikea影相
依家升左級去名牌店

佢啲衫貴撚到普普通通一件淨色top250up

佢好似同一個賣名牌ig既店主好熟，唔記得咩名
懷疑佢借袋影相多

我都記得
Ikea職員提佢唔比影相，佢仲即刻po Story屌個職員

仲要唔燙吓就影相 出黎同旺中一樣效果
所以先好想知係咪真係韓國衫

佢成日講到自己入d袋好靚
但永遠都揹住名牌袋

佢地要個客唔閪得但唔諗下自己
其實從來都唔係話要啲咩好殷勤嘅服務，
但連基本禮貌都做唔好

利申 每次都唔該前唔該後，自從有禮貌個幾個無做，上親去都谷鬼氣之後唔撚再想幫襯

一開live就勁嘈明明好自戀又要扮係豪邁

係 落廣告唔係宣傳啲貨係宣傳自己啲文宣擺設
但nike tee佢話肯定自己冇寄錯最後點
你影比佢睇佢寄咗啲咩比你 佢仲有得駁咩

佢地掃防疫用品掃到出曬名
啲蟹貨蟹到依家 仲賣緊bbw

佢七月仲有入貨 宜家周街都係仲有人買咩

點解佢個袋可以塌到咁
平時係街見人拎呢款袋好挺身個喎

仲以為係二月啲蟹貨 自膠

可能啲人鍾意當香水咁用掛

佢講到神仙水咁呀嘛
btw啱啱見到story原來耳環又番咗貨
淘寶一search就有
妹豬小心睇路

見到好多間同Flower.shave一樣既 都係用淘寶貨 好多都得支付寶過數

最近真係多咗好多話自己唔係淘寶貨 但又只收alipay嘅igshop🤮🤮

好似有mon post 已經轉左相係咪心有屎
個店主賣咩減肥TR酵素代餐 但自己從來唔食好明顯就呃錢揾笨自己唔用既產品但賣比人

無事既絶對唔係溝貨賣

佢地D好評都唔知真定假 賺到錢仲招代理 講到好易賺齊齊賺咁 同打字賺錢果D一樣

幾時嘅事？

警嫂網店新開張 賀一賀佢 ［多圖］

加埋呢間入list

啲料差到呢 買咗條裙著咗一次就起哂毛粒 係勁多 唔係一兩粒 唔會再買！！！

絲打小心自爆

絲打我咁啱喺queen shop睇到有對有少少似 妳可以去望望

無買過 但我記得隔離bra post有人講過呢間賣淘寶bra

咁貴
未收到嗰啲叫佢退錢啦

呢啲真係好搵笨
咁好賺點解唔自己賺曬佢要分俾人

個陣見到以為佢代購埋名牌 點知係sell條鍊

完全接受唔到金銀色既hardware同時出現！！

放過loewe啦

只收alipay極大可能係啲未有銀行戶口既中小學生開 係 Carousell交收時遇到個

同問

依間shop竟然搵雲西同賣廣告

咁多護主狗
仲話我哋睇壞腦喎

名都唔遮

諗返好多年前好似真係有面交加車費呢樣嘢
但如果買家就返賣家地點就唔洗加車費
如果我去到你家/你店門口面交 點解仲要俾錢？

呢個係wechat？點解台灣廠會用wechat唔係line

唔係嘛，會唔會分分鐘賣大陸con

如果大陸人又用繁體真心唔知 求指點

店主今次冇衝出嚟回應

唔明點解咁多人以為尼個價買到kangol真野
我喺日本百貨公司大減價買都要二百幾一件t

之前loft同mt cosover出過精品

係旅行系列
有款圖案有寫台灣
跟住佢唔知係接到投訴定咩
偷偷地收埋晒所有有台灣嘅款

利申 入面做過
有個男人勁鐘意吹奏大陸 話計劃緊好快會係大陸開舖 我仲今年應該開咗？

樂天網唔係關左咩？

冇，關左果個係樂天Global

大減價嗰陣，即係依家，年年都係1000yen
Ching你要留意多啲先
帽最平真係可以減到200蚊左右，不過都搶得好快
同埋一年得兩三次，所以平過250蚊呢Kangol帽都唔使考試

又一間藍店
話自己黃 又用黃色速遞 但賣緊淘寶貨
同埋 呢啲ig shop係咪以為自己影相就會冇人知係淘寶 仲要好蠢咁影啲唔影啲

不能同意更多！
到貨唔話你知，問先講，寄又唔講，寄錯地址又唔講，乜9都唔講真係冇下次，以後唔會再買
賺賺埋埋又book場book model影相，就知佢賺到fatfat

跟住岩岩再喺ig search 發現有人開咗個ig爆料話佢係黑店
有冇人知olens係咪真係有批發

佢唔係話係黃店咩？點解會用wechat

所以佢咪仲未回應囉
店主你回應未啊，琴晚唔係覆連登覆到好high咩

係喎
深黃店主唔係好鐘意mon post咩
做乜唔回覆用wechat嘅留言啊

男裝有邊間好買

喺Olens門市買得多 好似會有特選客戶優惠
大概70蚊可以有一盒vivi ring
不過唔會成日有 同埋係wtsapp落單一定有record

佢係真係韓國寄過嚟 但係唔知韓國olens會唔會都有呢個優惠？
但邊有可能冇單 仲要態度咁西

有冇邊間賣耳環 但唔係淘寶貨

收皮啦呢間嘢 仲話自己係黃店 勁多products都係淘寶搵到 正垃圾

圖都一撚樣 真係當人傻西

好恐怖
好彩一直只係有門市嘅con鋪買 感覺安心啲
同埋最少唔洗加錢面交

呢個係kangol日本官網？

to2.ur 啲耳環幾靚 多數係依間買

SPINNS 同WEGO差唔多

Thanks絲打 話說之前諗住係WEGO官網買野 唔知點解比唔到信用卡

點睇啲店拆tag賣衫？
我明可能唔想人知咩店來貨 驚俾人抄款
但冇左tag又好唔安心驚佢地係淘寶批

冇tag通常都係淘寶大陸貨如果真係歐美中韓入點會剪牌 驚死你睇唔到添啦

尼間啲態度好閪 我寧願門市大手買 除返開都係差唔遠
反正都日日戴

說好的中大呢？

唔會幫襯 講真冇tag點知係咩貨姐

我覺得Stranger room幾靚，但真係少貴

比想像好都係讀space
有朋友今年dse 16 17分都有u讀

WEGO官網一件連運費會變咗十算😂😂😂
點都唔會上wego官網買嘢

態度差仲要疑似賣假嘢真係
嗰陣冇錢先焗住買 依家都係去翻pinkicon
起碼有售後服務又一定真

中左伏

佢係全部衫都係淘寶 垃圾 我都中撚左伏 仲要賣貴好多

屌 見到廣告咁得意差啲買咗

我就係咁啊屌！

可以慳返

有呀!我上星期去左門市試穿勁舒服😂
利申唔係打手

佢啲相全部都勁淘寶

推到佢仆街 痴撚線 賣貴三倍
屌你老母 扮黃呃生意

推~

點解啲人可以咁大口氣
我身邊真係讀書勁嘅朋友
放榜前都唔會話自己入梗港大定點

佢見佢家姐讀中大，佢先同人講入中大？

*想入中大

Cornerc應該無假嘢
起碼啲Kangol504一定係真，其實帽真係好易睇

原來係呢間早兩日隔離post有人提起，見佢咁平仲諗住買好彩無買

Pinkicon係藍，香港olens都係pinkicon代理可以嘅話發掘下其他舖頭
利申 pinkicon客戶好多年知道佢係藍超sad

con呢啲嘢真係唔好貪平
眼好重要㗎 touchwood有咩事咁就一世

見到個po了 即刻post過去先

我仲有買alwayseoul 同高老闆 都係黃店嚟！
不過咁岩見到pinkicon嗰陣做緊2xx 3盒先喺佢到買
點解話佢係藍嘅？

海鮮價

Anf啲衫本身都貴，代購仲貴過門市真係好on9

搵歐美代購千其唔好搵呢間 little.wander.lusttt
有次想搵佢代購樣野
我唔記得左過數 隔左幾日先醒起過比佢
點知嗰件貨sold out
咁全額退款好正常掛？我又冇令到你有咩損失
佢話要收5% service charge

跟住最近見到有樣野特價 佢有做代購
決定比多次機會佢試下
但過多兩日見到另一間hco開頭既又有代購 仲要平啲

呢間話2-4weeks到貨
但hco開頭嗰間遲過佢cut單 兩個禮拜已經到曬貨
咁我好奇再問一問啲野幾時到
佢都淨係好含糊地話2-4weeks as told
其實你有tracking可以預計到幾耐到架嘛
開鋪做生意係咪可以比多啲交帶

之前有個post 話serco 賣淘寶貨
之後啲人發現出post個人冇登出
然後搵到個username 係cornerc 個店主account
後來cornerc話有人hack佢淘寶account
有冇伏就唔清楚 但係睇過嗰個post 就對間野完全冇信心

發達大計
每次有人落單都可以話sold out
5% 無本生利

之前喺cornerc 買過頂kangol帽
拎到手之後發現同佢張圖唔同色
實體深色好多

直認賣淘寶衫仲要咁串

有我既上身圖 佢有咁值錢？

淘寶都有上身圖啦

雖然依間好黃 但佢啲衫好多都係queenshop嘅都賣貴左幾多下 重要係made in China

啲圖張張落重filter 一係就focus條女
唔同色都好正常

唔知仲以為百萬模特兒到底那來自信？

想知邊間

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
- 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
-lamourhk 淘寶human made,Stussy,間鋪全間野都係假，日日都見到佢嘅IG廣告
唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

日L日都見到佢啲廣告，又呃咗幾多人

好少聽會冇除安全扣 除非佢直接係外國門市買
通常啲代購去門市既話點都會打返一兩張卡
但我又未見過佢影門市既相

最後條褲點算 退款定等左六個禮拜先比到貨你

Aqualens_kr

其實都係講翻自己經歷出嚟
格離po有人話呢間嘢啲con仲好戴過專門店喎
我問嘢都係我想問開頭 佢就態度好差
黑店ig有人話戴佢啲con戴到發炎㗎
點解仲有打手

黃店嘅話我買開alwayseoul同高老闆
Alwayseoul係同埋有影到喺專門店入貨嘅
建議你買呢間
高老闆我淨係買透明con

同埋店主即del comment同block人
難免令人覺得佢身有屎

喺ig search黑店好多嘢睇
Btw呢間賣假貨 又係冇單+態度閪

Cotton On嘅sub brand係度扮上菜

我喺banana republic factory再加buy and ship都平elephant clouds至少百幾
再者著上身真係唔靚 我唔算好瘦 着00都鬆到一摺摺

我最近就係你講咁樣買左一轉 不過冇買Sloan pants 我知道着完一定唔好睇

日本代購係呢度
YAHOO JP, MERUCARI, RAKUTEN, ZOZOTOWN 都得!
明碼實價 ,TG 報價
有咩TG 講 @nooneseeme

呢間店成日碌ig都彈廣告 岩岩忍唔住禁入去
個model勁似企街..
同埋啲衫一睇個feel就勁淘寶

淘寶貨但都勁多人衝去買
見到就好想蚊佢d假眼睫毛落黎

試體anf用美國集運地址被cut單

痴線㗎 5%charge咩料？

尼件係cotton on旗下既brand都賣$189

咁睇黎要靠彩數

係咪supre?
Btw你點知

真係好柒

係
你睇佢著上身影相果D衫皺到D摺痕出曬黎
好心褽下先啦

有間黃色時裝店好需要大家G持

想問下呢間係賣真韓國貨定淘寶貨？

今日見到一間平時follow開嘅ig shop出幾個story 鬧一個新店抄佢地
真係有D睇唔過眼 先開名講
佢地shop成日比人攻擊 又比人話抄襲 偽黃
啲鬧人嘅comment 唔 del 仲要擺係精選到獻世 驚死人唔知佢地成日比人鬧
大佬 我都係想買野姐 見係shop D野幾靚 都幾鐘意 點知最近一入去睇 一大堆惡意comment 互鬧cap圖
係人睇見都唔想再買野la

講返今日佢地story鬧人新店抄佢地
出哂cap圖又tag人地
大佬 人地得幾樣貨 又係你賣嘅貨
Ig排版 # 黎黎去去都差唔多架la
真係第一次聽人話 #都可以抄
你似係靠住多人少少follower 就蝦人間新店抄你地
人地開店都唔夠兩日就比你鬧 抄你 冇heart 又冇誠意 我見係你地冇heart D好喎
人地caption打咁多野落去 講得好detail
你地每個post得個幾隻字 仲話背後有個強大marketing團隊 多過十個人？用心製作每一個post? 真係好笑

我見人地就算同你地撞product 每個post佢地同你地好唔同 唔係一段短caption比哂所有post用
完全睇到邊個有heart D

今日見間新店回應 前後都有道歉 聲明冇抄襲
我之後都DM左佢地 覺得佢地其實都好有禮貌

我就唔提受害者係邊間la 呢間店係藍係黃 大家睇下
人地開店唔夠兩日就鬧到咁 人地質素好你地多多聲
作為一間ig shop 好心你比下heart做 先好開post鬧人la

佢同期出咗幾件Australian嘅衫都可以喺嗰個brand見倒

Supré啲衫質地勁撚差

係淘寶 之前喺佢嗰度見到有條褲幾靚 之後上淘寶睇 真係有

佢一件衫賣199左右
重要影相都睇得出佢啲料極差
一睇都知係淘寶野

有冇人買過 好似好勁😂

究竟係咪所有Ig shop都係淘寶貨見到幾間幾靚想買寛褲 屌但係又咖柳想買到淘寶野
定有邊間鋪咁多位ching幫襯開

食水深到可以開多間門市

嚟間黑店，等貨要等一個月(原本承諾7-14日)，top $165 裙$199，成日唔覆msg又會已讀人，品質差、透到著唔到，衰過淘寶...

當交學費，下次都係幫襯黃店

因為佢瘦，個樣同look又abc。
仲要啲相影得靚，同其他ig shop好唔同。

所以我覺得啲冷門牌子 佢地買得貴啲冇問題 始終影相同傾代理都要心機時間 但anf呢啲就

可以學佢地襯衫

找重點

喺咪p漏咗好搶眼

Serco影完 個個就爭住去影
比啲新意好冇

Sloan pants我自己都試過上身 的確個cut怪怪地 係我身上好顯肥 所以最後冇買到
Levis之前想買 但佢個價真係貴 所以都係燒唔着我

Levi’s嘅褲建議去門市試完再買。始終牛仔褲每款cutting都唔同，淨係靠腰圍做reference網購好危險
我試過去levi’s門市睇，我25吋腰，但大脾少肥，拎咗條25嘅jeans試，去到大脾位就上唔到......再拎27吋試，大脾上到，但腰位鬆到喊。最後證明自己著唔到嗰條褲嘅cutting。
結論：下身類尤其是jeans真係要試上身先好買，除非你身型真係好靚隻腳好幼，咁就可以參考model

屌 8 9年前興 Facebook seller嗰陣同佢合作過
好似賣手機配件handmade case同防塵塞嗰d
屋村妹 所有野都係淘寶再markup
佢就算而家賣高檔野我都只會凝著佢係 cheap cheap淘寶妹

有無人知Beyondthemoony
之前一直想買 但唔想買支那野

咁即係成條褲嘅cutting都好kam你同佢一樣重一樣高真係無可能會差咁遠，除非佢個尺寸本身就............

係咪淘寶啲假bm

我買過當時仲細 見幾靚就買咗 點知買到返黎用幾用 啲布就甩晒線

嗰排好興 回憶
仲有sanrio headphone
成本8蚊賣30蚊

個價錢仲要好似都唔平下(以當時仲細黎講)

講開化妝品 有冇人知日本代購啲Ig shop 係邊度入貨
佢地好似賣得比Rakuten 仲平

點解係支那
佢搵支那廠整？

有啲牌子依家可以用amazon pay 我呢排買左ingni 都係用amazon pay

黃店賣支那bra賣到逆巿開新分店
唔知又有幾多妹豬受害

我都買左佢條levi’s褲 我同佢model身高體重一樣 平時跟開Model嘅size去買 佢話26腰啱我
出到黎鬆到變左好似工裝褲 着都無着過
Mid Crop變左Super Low Rise
買嗰時佢地未開showroom見佢大推就買
Sloan Pants cutting差真係唔需要再多講 好彩我唔係跟佢哋買

依間esmee係咪藍店
記得有岀po好自豪話cctvb訪問
有堆人留言話藍不了

今日咁岩㩒入去見del左po 留言都清哂想知有冇記錯

佢依家有五間鋪

上次有sale用bns US 倉地址 俾錢之後俾anf cut單
如果自己喺美國官網買到都唔想俾錢ig shop賺 好似banana republic同anf呢啲牌子 喺elephant clouds 買會俾佢地mark up 好多

老實講我覺得啲野幾麻麻
同埋都幾貴下
仲有個店主著衫真係唔多靚
好似將所有靚既衫襯哂上身做layer咁

我唔明條Sloan pants咁差 點解係佢店仲可以長期大賣

不能理解點解呢間嘢markup咁高都仲有咁多人上去買
之前係佢地ig見到佢有賣小ck個背囊 印象中佢賣五百中
又咁啱我無聊上小ck官網睇 價錢係3百中仲要包郵就即刻落咗單
見其他小ck代購都係三百尾
就算佢有門市都憑咩賣咁貴咁多

所以我follow佢地間鋪都只係睇有咩靚product 然後上官網揾或者出去揾代購

希望少啲妹豬比佢呃 睇住佢呢幾年樣樣嘢賣咁貴又咁好生意 真心覺得好多香港人都好有錢

有無絲知呢件邊度仲有得買？serco無晒黑色

呢件

咁應該會有負評先啱

佢賣個Marshall 喇叭都好多人幫襯

咁岩見到 笑死
題外話店主都幾衰 話人肉肉
唔通個個都瘦到條柴咁咩
本身有份開live個素人model冇再做
可能係頂cissy唔順
下下開live都企中間唔畀位佢

呢個好笑

佢好識塑造形象咪呃到班妹豬囉
爭啲呃埋我買佢啲淘寶耳環
落廣告宣傳自己係黃
打水蛇春咁長嘅caption吹奏啲貨
妹豬就覺得店主好有心就狗衝去幫手交租
佢個人ig都public整到靚一靚
之前無意中睇到佢story影同男朋友係屋企食嘅野
擺到靚一靚咁影相 仔細睇下
我真係以為係hagone個啲軍訓餐
覺得好好笑忍唔住cap比frd睇

買過兩件衫 係兩批product嚟
一件洗衫個標籤係殘體 一件就日文
但其實都係made in China
設計係有心機同靚當支持下本地創作

做咩呢排咁多藍天白雲相十間有九間都係咁 無啲個人風格唔講以為佢地全部同一個老細

好黑

軍訓餐有營養好多

諗起蝦乾

佢個人ig係咩？

呢間都係 淨係識跟風

同埋想講cissy真人邊有165 成日話講到自己咁高又話自己睇落高因為73比例

哇呢張唔好抄得再過分d

serco po完日系相之後勁多shop跟風

係ig見到呢間新開嘅ig shop成日賣廣告
轉個頭發現咗有個ac踢爆佢原來全部都係淘寶 仲要勁撚平 之後個店主開live話自己唔係淘寶貨 但又唔講邊到入貨 但係又話自己賣緊韓國貨
各位小心啊 唔好幫襯佢地

佢呢條裙.....
啲褶唔係應該喺正胸位咩
著到喺正個胸上面 好核突

透到見到哂bra同底褲

睇呢個ig見到好多受害者出黎講
同埋d對比圖 每件都搵成200蚊好癲 難怪做咗ig shop幾個月就開到鋪啦！
絲打們要小心啊

cls bbg store又偷人圖
人哋明明喺另一間crazy.onfire買嘅件嘢，佢就post咗嚟話係客人回圖
偷圖偷上癮，連細鋪都搞

真係痴痴地線 係咪有咩妄想症

都已經tag咗喺crazy.onfire

企街都著得靚過佢

怕尷尬？
唔通真係dm返bbg話“唔好意思吖，其實件衫唔喺你度買㗎，麻煩你刪返吖”

好cheap
係咪諗住細鋪冇人知
有冇同返細鋪講

吓如果係我嘅我會喎家下係佢做錯又唔係我做錯

有吖，人哋都怕畀人誤會係偷bbg圖

好慘

三媽啲洗版story同成日叫人like post真係好煩。。。
已unfollow

重點係佢啲caption完全唔排版
見到都唔想睇

呢間改嗰啲衫嘅名 店主嘅Taste 都勁娘
冇一件買得落手

點解人地賣淘寶野可以賣到成行成市自己一單生意都冇

絲打 你不如去u記買

間fluffyfuzzywear 賣勁多淘寶
之前問過佢地係咩牌子邊度入貨佢地死都唔肯講
仲叫我去門市摸下睇下
咁做生意 咁明顯賣淘寶都有

啲料去門市摸下就知大陸淘寶同間廠出

有冇人有買過ssecret_bra?荃灣店個間

有呀 前日買咗 覺得幾舒服 價錢比同行平$10-30 不過你預都係大陸貨 但佢係黃店

搭問 有冇人買過beaute.land嘅bra?好唔好?

有次我留言問佢哋啲貨源係咪淘寶 佢哋答咩dear all our products are from foreign countries定乜柒 咁我ok啦冇嘢 見到你呢個post 再返去IG睇
見到佢哋刪除咗呢個留言

呢間之前俾人踢爆賣假pj又偷人地圖做好評

好多妹豬見你係黃店先幫襯
點解可以冇良心

嘩 仲諗住過兩日幫襯不了

擺明身有屎 成日dear 前dear後懶係abc咁好核突
兩個店主又唔係靚 成個賓妹咁

唔記得講係MAXSELLER

有買過1次 都幾貴台灣bra黎講

btw 有冇咩推介

多謝推介

咁都俾你搵到

你都係賣淘寶野？

想買銀頸鏈有冇邊間唔係淘寶貨

Bonny read 啦 台灣網

絕對唔係而不過放下負姐

買過一個牛油果色斜孭袋色差勁大
裙都好一般 對唔起個價錢 收貨就unfollow 咗

唔知係佢細粒定我太高大 買咗件衫童裝咁
後尾畀細粒朋友都著唔落
裙質地普通 同埋有色差

個店主156cm

買衫唔睇尺寸咁搞笑架咩

台灣bra我買ig:flora bra 好着到真係要做佢打手

Ig:flora bra 功能bra同埋覺得佢唔貴 satami 呢啲大牌子有啲同佢都係同一個廠 但係佢平好多 好着到真係做咗佢打手

見倒啲人賣doughnut 袋賣得仲貴過專門店係做乜事
Charles and Keith 又係
點解啲人唔自己去官網/實體店到買

Converse同理

大約幾錢個?見佢ig冇打價錢出黎

300-500 我通常都係買最平嗰啲 300頭

每次都比佢啲相呃到買完返黎好似完全唔係個回事咁
特別係上年夏天啲半截裙款，着到下身一舊嘢咁買左都無着過出街
btw佢以前個model靚好多，但好似上年六月社會運動開始左之後就無見過佢

佢成日話啲熟客包色
好想知係咪真係有人咁白痴。。。

同埋成日話預售限量15件20件
賣緊個時又係咁post話有客包色好似好搶手咁
之後又會話多左布造多左現貨
就開始覺得好似係呃人咁
我就先再諗其實會唔會真係咁辛苦諗個design出黎之後剩係造咁少出黎賣啊

岩岩睇完youtuber Dora多啦 條片 感覺佢d野伏到一個點

睇完條片覺得佢都真係講得好中肯
我仲以為我問題睇唔出分別係邊
comment都有人話3ma啲衫色差好大所以blacklist左

以前買過三媽一條褲
色差就冇乜 布料都幾好
但一着上身
條腰同屎忽起碼肥左5”
之後冇再買過
加上依家有用cissy真係好趕客

買過 著左5次樓下 d款唔太襟興

買過佢條所謂顯瘦褲
真係瘦人着先顯瘦

我覺得一地都係同一個model唔係咩大問題
如果真係好睇我都唔介意睇多啲
但重點係cissy同個啲ig shop嘅style根本就唔夾
好似總係有陣mk味揮之不去咁

好貴

我都買過佢條所謂顯瘦褲
真係肥人着先顯瘦
我著大脾位係有鬆會顯肥
俾我媽試佢大脾位fit著得比我好睇D
但一定唔會再買

上年買咗條長裙完全唔係相個回事
成塊布咁 買完著唔到出街

佢而家成日送啲衫褲袋比小薯茄同whizoo 做咩呀撈得唔掂要人幫你賣廣告呀唔係好多熟客仔包色嫁咩

呢間嘢伏到不得了
又要搶 搶完又要等

有睇佢肩寬寫44cm 見佢上身又有鬆先試

買咗佢件basic白色背心
諗住呢啲咁basic嘅款實無死，同埋見佢model著得好靚。
屌，一收到試上身，啲cutting核突到pk。厚就夠厚嘅，的確如佢所講唔透唔走光，但個cutting真係好醜，完全冇辦法著出街。

我都想知點解可以model圖，同自己着嘅分別差咁遠
買過幾set，話顯瘦
我50kg 165cm，一着 肥到仆街
另一條闊腳長褲話顯瘦長腿，我拉到差唔多上波底，褲腳先到腳眼，我真心想知得15x嘅朋友點着條褲

exact7ly 買過條褲個屎忽勁顯肥
好似著咁屎片咁

可唔可以唔好再有cissy

你都幾瘦其實suppose你嘅身型係勁好買衫，到底件衫cutting有幾差先會由瘦著到變肥

一般 着三媽個嗰啲真係懷疑自己
依家三媽做咗c9 啲衫都越嚟越c9

佢係咪del左 搵唔返嘅

有無人買過barbieconshop d野？見佢減肥大波d野好似好有多好評咁

瘋狂俾人話黑店

有冇人試過佢啲減肥大波丸

呢間黑到仆街follow 左佢好多年一開始話自己係節食減肥瘦，之後賣減肥產品就話係用產品瘦同埋可以自己做下功課 佢所謂嘅去水腫其實唔係減肥，真正減肥係要增肌減脂你試下兩日唔食飯再飲西梅汁效果一樣利申運動瘦左十kg，用過大部份屈人寺有得買嘅減肥產品，睇唔過眼呢啲減肥騙局，想瘦就做運動食少啲想大波就唔好節食同做美胸操

平時好奇有乜人會買呢啲嘢 原來真係有
唔好話佢 所有減肥大波丸一係假 一係食壞身體
曾經有巴打女友食呢啲來歷不明減肥藥食到入幾次醫院
要減肥有大把方法啦

嘻嘻 我直情知佢大陸貨源來自邊度添

態度真係好差

以前年少無知 買嘢過千咁買 比錢都係西面咁對客

基本上 香港連工廠都好少 點香港製造

次次睇到所謂香港製造d賣衫鋪頭得個笑

呢個所謂批發都唔係一手批發 都係偷圖扮批發

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
-&nbsp;&nbsp;賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

西童都呃人話香港製造啦 19背心賣兩舊水

其實真係毫無意義 比佢真係香港製造 塊布咪又China出。我就唔信d 鋪頭有幾多間捨得用外國靚布

最近買咗d vintage button 耳環幾靚
victoria style
超級小店，竟然無伏

仲係到打正旗號香港製造 笑撚死人咩 一件無設計既tee 二百幾蚊 又呃妹豬錢

可以係解，香港製造設計

雖然冇幫襯過佢哋，但店主好好人

btw 我唔係支持啲撚樣 係串緊，sor

咁你平時買開乜衫？
唔係撩交嗌但係有邊間ig shop講明外國布？

利申 無幫襯/支持過西童

我係純粹係覺得有d鋪頭用香港製造呢個名號來賺錢

實際件產品好大可能都唔係香港製造

甚至連自家設計都唔係 可能只係換tag

我以上評論唔係特指邊一間，係講緊市面有呢種風氣

買牌子貨，見到made in (not Chi Na) 會特登開心